發覺好耐都無人做民意意見調查！！

以前隔一輪就會有大學做民調 ，睇下特首支持度有幾多， 但發覺好似好耐都無聽過依樣野

鍾庭耀唔撚同HKU續約丫嘛...
下個月就完